<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 03 Jun 2019 10:09:02 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Relacja Z Debaty</title>
      <link>/posts/relacja-z-debaty/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jun 2019 10:09:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/relacja-z-debaty/</guid>
      <description>24 maja br. na Kanapie Literackiej Warszawskich Targów Książki (PGE Narodowy) odbyła się debata MĄDRZY CYFROWI.
W spotkaniu prowadzonym przez Annę Dziewit-Meller i Marcina Mellera o wartościach moralnych, mądrym wykorzystaniu nowych technologii i o tym, jak zmieniać świat na lepsze opowiadali znakomici Goście oraz młodzież z placówek, które wzięły udział w programie MĄDRZY CYFROWI.
Gościem Specjalnym Debaty MC była Kasia Sokołowska, reżyserka i choreografka, jedna z najbardziej charyzmatycznych postaci w polskim świecie mody, od ponad 20 lat reżyserująca i produkująca największe pokazy mody, od kilku lata jurorka programu „Top Model”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informacje o debacie dla młodzieży MĄDRZY CYFROWI</title>
      <link>/posts/debata-info/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 15:48:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/debata-info/</guid>
      <description>DEBATA Z MŁODZIEŻĄ 24 maja 2019, godz. 11.00 &amp;ndash; 13.00
Warszawskie Targi Książki, PGE Narodowy, Kanapa Literacka &amp;ndash; scena główna
Fundacja &amp;ldquo;ABCXXI - Cała Polska czyta dzieciom&amp;rdquo; zaprasza młodzież oraz nauczycieli na Debatę pn. MĄDRZY CYFROWI, podczas której porozmawiamy o uniwersalnych wartościach moralnych, takich jak: szacunek, uczciwość, odpowiedzialność, odwaga i mądrość oraz o tym, jak kierować się nimi w świecie online i offline, a także jak zmieniać świat na lepsze, realizując projekty społeczne z wykorzystaniem wartości i nowych technologii.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Katarzyna Ryrych gościem debaty MĄDRZY CYFROWI</title>
      <link>/posts/ryrych/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 10:46:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/ryrych/</guid>
      <description>Katarzyna Ryrych.
Zawsze chciała być pisarką. Zadebiutowała w drugim Konkursie Literackim im. Astrid Lindgren - i tak już zostało. To znaczy, pisze już od ponad dziesięciu lat dla dzieci i młodzieży. Ostatnio też dla kobiet.
O czym?
O tym, co ważne.
Jej bohaterowie - niezależnie od tego, ile mają lat i jakiej są płci są zwykle niepokorni, bez zgody na rzeczywistość - zewnętrzną czy wewnętrzną. Walczą.
Bo naprawdę tylko to jest ważne, tylko to się liczy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paweł Beręsewicz gościem debaty MĄDRZY CYFROWI</title>
      <link>/posts/beresewicz/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 10:45:57 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/beresewicz/</guid>
      <description>Paweł Beręsewicz urodził się w 1970 roku w Warszawie. Jest autorem powieści, opowiadań i wierszy dla dzieci i młodzieży. To spod jego pióra wyszła wielokrotnie wznawiana seria o rodzinie Ciumków. Inne książki jego autorstwa to między innymi powieści Szeptane, Jak zakochałem Kaśkę Kwiatek, Wszystkie lajki Marczuka, Więcej niż klub, młodzieżowy kryminał Tajemnica człowieka z blizną, wojenna opowiastka Czy wojna jest dla dziewczyn?, zbiór humorystycznych opowiadań Poczet psujów polskich oraz tom wierszy sportowych Złota jedenastka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kasia Sokołowska gościem debaty MĄDRZY CYFROWI</title>
      <link>/posts/sokolowska/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 10:16:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/sokolowska/</guid>
      <description>Gościem Specjalnym Debaty MC będzie Kasia Sokołowska, reżyser i choreograf, jedna z najbardziej charyzmatycznych postaci w polskim świecie mody. Od ponad 20 lat reżyseruje i produkuje największe pokazy mody, współpracując z czołówką modowych marek i projektantów, od kilku lat zasiada w jury programu „Top Model”.
Nam pomoże wykreować modę na wartości i mądre korzystanie z nowych technologii.
  fot. Jacek Porębski   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informacja o Konkursie</title>
      <link>/posts/informacja-konkurs/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2019 15:16:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>/posts/informacja-konkurs/</guid>
      <description>Drogie uczestniczki i uczestnicy,
Ze względu na sytuację w szkołach związaną ze strajkiem nauczycieli zostaliśmy poproszeni przez wiele placówek biorących udział w programie Mądrzy Cyfrowi o wydłużenie terminu składania projektów społecznych, które wezmą udział w naszym konkursie. Z tego powodu przesuwamy termin do 24 listopada 2019r, czyli tego samego terminu, który mają uczestnicy II edycji projektu.
Zależy nam na daniu możliwości udziału w konkursie jak najszerszej grupie placówek, bo widzimy ile wysiłku wkładacie w realizowanie swoich w projektów społecznych.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>MĄDRZY CYFROWI to pierwszy w Polsce program łączący edukację moralną i rozwijanie postaw prospołecznych nastolatków z podnoszeniem ich kompetencji cyfrowych.
Podczas zajęć warsztatowych młodzież zostanie wprowadzona w świat wartości, takich jak: szacunek, uczciwość, mądrość oraz odwaga cywilna. Uczniowie w kreatywny sposób będą poznawać wartości, dyskutować o nich, a także uczyć się podczas ćwiczeń praktycznych ich rozpoznawania i nazywania, tak by w codziennym życiu umiejętnie je okazywać i nimi się kierować. Jednocześnie podczas zajęć uczestnicy będą rozwijać umiejętności cyfrowe, ucząc się tworzenia oraz obrabiania grafik i zdjęć, podstaw montażu trójwymiarowego wideo, narzędzi do pracy w chmurze, czy zasad bezpiecznego i odpowiedzialnego korzystania z internetu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>/home/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/</guid>
      <description>Strona aktualności Programu Mądrzy Cyfrowi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>License</title>
      <link>/license/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/license/</guid>
      <description>You can use this page to put a license on the contents of your blog, like so:
 The MIT License (MIT)
Copyright &amp;copy; 2015 Nishanth Shanmughamnishanth.gerrard@gmail.com
Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy of this software and associated documentation files (the &amp;ldquo;Software&amp;rdquo;), to deal in the Software without restriction, including without limitation the rights to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is furnished to do so, subject to the following conditions:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>